有冇巴打喺amazon買過mp3?

近排想買隻original sound track想問下買完係可以直接down落手機定一定要用電腦down完轉落手機？
我知呢到創意台，純粹貪呢到多人先喺到開post

Amazon app可以幫你轉落手機

唔該晒巴打